希望各位幫忙反駁藍絲親戚對貿易戰既偉倫

唉小弟才疏學淺，雖無勇氣在街上為自由爭戰但都做好本分罷買罷課，說服家人

奈何家中有一藍絲常常話中美貿易戰根源在於美國濫印貨幣導致大量赤字，適逢中國強大便向中國開刀已保自己千秋功業，我讀理科對經濟不太了解，請各位幫忙反駁

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

[突發 - 國際線] Humans of New York 黎香港!

求幫推啊! 俾全世界睇到前線的真實經歷啊

幫幫手，條友又煩又懶係串咁

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

示威者付出這麼多令人十分同情奈何條藍絲又不斷對我洗腦，唉我唯有自己騙自己，隔離自己算了

"美國濫印貨幣導致大量赤字"呢句邏輯就不對，如果用濫印出來嘅貨幣去還，就唔會有赤字啦！

“適逢中國強大便向中國開刀已保自己千秋功業”，呢句又冇講錯，問題係中國强大對人類是否有好處。例如保障人權，自由，令人有尊嚴，保護環境方面，中國成為霸主後世界會變成點。

介紹你睇呢篇文章：

中國咪一樣開緊印鈔機狂印，不要以為中國經濟好，佢一樣是泡沫經濟，中國借出別國外債達5兆美元[還不到就以物抵債]，一帶一路起的鐵路現在危危乎，每天的長長貨車卡祇有一卡是有貨物，一帶一路已半死，美國經濟的確有問題，但瘦死的駱駝比馬大，美國是玩經濟的一哥巨無霸的背後無咁易倒下，但中國就未必，經濟未根深蒂固下急速的下滑，攪不好就是全球股災的帶頭者。其實紙幣在一個國家裡眼中祇是紙張，想像一下國家拿著這些紙幣去其它地方買下別國的石油資源或黃金等等有用的物品，你就知道為何大國狂印銀紙！

燒山都出咗好多條片，講中國經濟問題，同埋貿易戰可能對中國造成災難性後果

反駁咩吖，你應該話唔夠人打就唔好扮強大啦，用埋d蘇聯軍備、華為中興技術有係偷嘅，要不是美國忍你你早就完蛋了。
依加美國大豆有人買，生產線又搬去越南，你中國嘅失業人口創新高、豬又冇得食，等食草啦你，強大喎

我講漏了重點：中美貿易戰根源不在於印貨幣導致大量赤字，而是中國的崛起令到美國不安，借貿易戰打擊中國的一個有效'外科手術'，令他的崛起有所阻擋或經濟倒退！當然這樣做是打人一千自損八百。

thx各位，我起碼個人會安心d

中國咁強大
美國又咁衰弱
做乜唔一刀收佢皮

中國印錢多過歐美加埋啦，中國所有欠債佔gdp比率同美國差唔多你gdp仲要有水份

淨係講美金同人民幣都串撚到條傻西啦支那啲壞賬多撚到喺外面睇吓人哋收美金定人民幣先？

打柒佢啦 仲等

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

印完啲銀紙 發債做投資工具 又有價值有人買喎 咁叻咪掉哂啲美債